以為燒生燈力已經大減...原來仲勁左

又燈中了

其實我計過燒山分析既命中率
大約係1/10
姐係分析10單case會中1單
上次金仔冇死就係最近一次命中

佢讀歷史出身架嘛，鬼叫d人唔係歷史之中汲取教訓咩